元朗已故男子屋藏百發子彈 遺孀發現大驚報警

中午12時許，一名50歲姓王女子報案，指在元朗大棠村一個單位內，發現一批懷疑彈藥，相信為其已故丈夫所持有。警員到場步調查後，發現子彈數目有約一百發，遂將之撿走子彈作檢驗。目前案件列作彈藥發現，交由元朗警區刑事調查隊第七隊跟進。據了解，死者為槍會會員。

大驚小怪

終於嚟啦

老公玩槍咁多年都唔知

特工

鎗王

啊力！？

人死左點屈都得

「據了解，死者為槍會會員」

個老婆唔知佢老公係槍會會員？

槍王之王3

郁啲就報狗

入面可能仲有好多不可告人知既物件未暴光，話晒都叫元朗國

元朗獨立軍

知都扮唔知喇，識唔識架

唔係話歧視女人,不過部分港女d行為舉止仲衰撚過d拎白卡嘅

如果你有老婆你一定唔會問呢句

有老婆，都唔明喎，成日去槍會點會唔知
又唔係夜總會

「玩槍會？個會費幾錢呀？
「啲槍啲子彈幾錢呀？」
「做咩成日去玩槍？」
「有咁多錢玩槍做乜唔畀多啲家用？」
…

仲未有人出黎認係手足唔係又捉鬼下嘛

手joke

原來咁矮

慘

明晒

據了解姐

條柒頭攪到元朗國變一日死城

人死左講乜都得，唔關自己事

夫妻本是同林鳥

小朋友梗係唔明啦

呢D野愈查愈多黑材料
分分鐘自己銀行戶口全部都係黑錢

屌你老母有聲

小朋友

發惡夢啦

告9王女子藏械

咁我明啦

見未有聲

得啦， 我明啦

#20

響撚咗我老母把聲屌

是但啦 都係海關嚟
買嘢返屋企都好似走私咁

燒槍同睇AV一樣

會員編號：369320
會員名稱：只攻頸
註冊日期：2020年8月20日

【⚠️】
事蹟：出言侮辱拒裝安心出行APP及襲擊麥當勞職員的中年男為「廢老」。
詳細來源：

又係你呀元朗 又係啲農村

膽小婦人

其實唔難
我屋企三十枝槍, 過萬粒子彈, 屋企人唔知

好耐冇見
幾時又share下好嘢

幾個星期前訂左把Tavor x95, 應該月尾到

做人做到咁廢柴有意思咩

Thank you sir

唔好撚再講
我上連登都想輕鬆下姐

收隊

十三做乜

清算鄉黑開始.？

你條友真係唔識嫁喎

喺香港玩得實彈射擊就一定有番咁上下錢
點會咁樣問長問短

不安

可能係佢老婆唔知點處理d子彈所以on99走去報警

廢柴先會咁驚
真男人係唔會怕老婆

唔洗重案組都知咩事

唔好驚佢啦巴打！ 振夫綱呀

打野豬用架姐

咪扮識啦，傻仔先會以為事事都有得隱瞞
事實係九成真話先保得住一成大話

元朗國 真係咩都有

元朗國有軍火有咩出奇
煙花同子彈好濕碎, 遲下拎埋火箭炮同裝甲車出嚟

外國撚

哥哥

好撚型，有一幕打到神仙B嗌救命

大佬 我未婚都知咩事wo

Are you ready

個老公有錢又點會咁問